美帝會幫鑚石公主子民返國

有班機 要無病癥

同CDC已經到日本

U.S. to Evacuate Some Americans From Diamond Princess Cruise Ship

The cur­rent evac­uee group from Wuhan is be­ing housed in a ho­tel on the base, while those from the ship will stay in dif­fer­ent lodg­ings about 200 me­ters away, he said. Both will have tem­po­rary fenc­ing en­cir­cling the grounds and U.S. Mar­shals parol­ing the perime­ter.

“We’re not go­ing to mix any­one,” Dr. Walke said dur­ing the Fri­day meet­ing, prompt­ing some laugh­ter. “This group is go­ing to stay within this fence. If we take an­other group, we are putting a fence up over there.”